呢度有冇長髮巴打?

中間長度時點挨過去?

平時啲頭髮彈起既用髮夾夾住佢就得
你依加長成點先？

算係盤算中
未開始

會有好多人打擊你士氣

要頂住呀巴打！

利申 留緊，正正係中間尷尬長度，唔知點解唔識長咁

諗位留到幾長?

每日都係戴帽

留過長髮 上星期一野剪短晒
嚇死班frd

中長好易過渡
我教你，電攣佢

你地最長留到幾長?
或者目標留到幾長?

而家及肩 目標到背
不過我鏟側邊 完全無呢個問題

電巒左之後都過雞心，拉直冇度過
上星期剪左大半，短到掂肩

剷側邊仲好意思話長髮

有咩所謂 好多架仔都係咁

巴打整man bun ?

我啱啱留左3,4個月

留長髮洗頭 成半個鐘 吹頭15MINS

好撚麻煩

2年，已過心口

聽到都覺得柒

真係想留到大比鳥咁咩........

我都冇諗住鏟
怕熱不如唔好留

後面有留 分界照放啫

留得就唔會怕熱啦 貪有得玩多花款少少

好7

邊撚到有架仔係咁

利申係日本 無撚見過人咁留

淨留中間重要及肩

十足d食人族髮型